做過記者一年，你問我答

唔識會唔答

中資？

電視記者？

HK01?啱啱俾人炒？

少時不讀書大時做記者

現在訪問邊間既記者最仆街

n9

no

驚自爆唔答

緊係鄰國啦

no，校園電視店

做邊類型？
港聞、財經、馬經、風月版？

校園電視台算唔算？

屋企廁所條屎渠幾粗？

我咁粗

每日工作流程係點？
做記者辛苦心酸嘅時候點捱過？

你做咩beat 咖？返工時間係咩更
行家

加油呀～黨嘅奴隸話香港記者跑得快過人，我諗做咩都ok 你要努力呀！

行家？

可以答你：
1。跟時間地點出現活動/記者會
2。完咗諗稿flow
3。返公司，開會，寫寫寫
4。排埋版走得
5。知道聽日去邊
loop loop落去

巴打版都要排埋？

細公司薯仔

將軍澳？

會唔會好憎你份工?
嘩眾取寵 扭曲事實既報道佔大多數
特別某幾間報館
過唔過得自己良心